一單強姦案就睇出連單真係好底質

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

果班中二毒撚淨係識得扮曬反社會除咗講悔氣說話笑鳩人口德撚之外乜柒都唔撚識我都唔知幾時開始班垃圾連些小口德同理心都可以冇真係好撚低質班柒頭皮就快同鄰國啲蝗冇分別